有冇人教我整雞絲粉皮

粉皮係邊買

麻醬邊隻好 或者 點整麻醬

好多疑問

雞絲粉皮好好味
要唔辣，辣果D就唔好味

同問

唔記得轉ac?

老娘定Bob叔好似有整過
上網搵食譜真係咁難？

你覺得係？

自己開面糊，逐塊蒸，
麻醬就普通超市都有，但你較到啱自己口味

記得加麻油先拎去雪

粉皮如果買呢係邊買到
同埋係咪叫粉皮

你教我

粉皮街市有
雞絲可以買雞髀洽熟佢之後撕開
想要雞肉滑 就要用低溫煮
即係啲水唔好俾佢滾 Keep住有少少泡浮上來果種

去aeon搵一包綠色包裝寫住水晶皮既野，就係粉皮喇，同上海年糕嗰d擺埋一齊架